# Layihənin başladılması üçün istifadə ediləcək əmrlər

## Paketlərin qurulması
`composer install`

## Bazaya "Dummy"datanın yazılması
`php artisan migrate:fresh --seed`

## "public" fayllar üçün symlink-in yaradılması
`php artisan storage:link`

## PHP serverin başladılması
`php artisan serv`

## .env faylına əlavə ediləcək ReCAPTCHA konfiqurasiyaları
*RECAPTCHA_SITE_KEY=6LfSo7IUAAAAABy6dLAePo_gCzsx0D6EqlgxNg9a*
*RECAPTCHA_SECRET_KEY=6LfSo7IUAAAAAHAxugyY2O1LVTWWifrBT1__WVLT*
